如罷工請聯繫雨革時成立既各專業團體一齊罷

1. 法政匯思
2. 進步教師同盟
3. 保險起動
4. 放射良心
5. 藝界起動
6. 思言財雋
7. 精算思政
8. 社工復興運動
9. 良心理政
10. 護政
11. 全民教育局HKEd4All
12. 職療同行
13. 前線科技人員
14. 本草匡時
15. 民主進步會計師
16. 思政築覺
17. CoVision
18. 高教公民
19. 物理治療起動
20. 杏林覺醒

and more

推

推到每個團體都入黎報到

方向正確！

緊急 收到風今星期六旺角會出事